點解成日都見到post招人夾Netflix同Spotify年費會員，但pornhub 就冇人招夾premium年費會員

有冇人知？

因為premium完都仲要俾錢買片

睇完咩片畀人知咪死

Premium都冇咩野睇

夾錢睇六道仙人av

打次J睇十幾廿分鐘一次，比盡一個鐘比錢好唔值

唔係喎
我有睇佢果d處境劇channel,都幾有誠意去拍，拍得幾過癮，好睇過愛回家

有冇介紹？